［失敗論］

其實會有尋日失敗論既原因
只有一個

就係啲人唔理解前線

前線見到咁多人自殺好痛心
想用自己極端啲既方法
入去政總自殺 畀壓力政府
佢捨身 都唔想再見到有人死

唔明點解仲有人唔理解

大家應該做多啲解說工作
交宣又好 口講又好 唔該